各位巴打絲打平安夜聖誕深夜盡量唔好行近冇咩人嘅地方！啱啱行行下撞到疑似迷暈黨定唔知雞嚟 有冇巴打有類似經歷？

樓豬未見過人做雞？

真係未
可能唔係雞...